好撚急屎

屌

年初二唔可以痾屎

5 系甘skr 下話

明知初二唔得屎，年初一就要痾哂啦

Skr你老母

萬馬奔騰

如果很急屎，為甚麼需要忍

賴咗佢咪唔使屙

係旺角真係唔知點

操個媽b ，就除低條褲屙啦

等左成日仲有幾個鐘先有得痾